好後悔自己輸左你

咩都輸哂仲輸埋你

就算而家改到又點

而家改哂唔再拎住部電話

但你想陪係你身邊既 可能已經唔係我

離開我冇得怪邊個 就算有第個我都唔會怪

只可以怪我自己 機會已經夠多

我都一一唔要

根源原因我亦都知道

我會介哂電話上任何既投注 專心做好自己

留反真正自己個心俾真係身邊既人

唔係得個身體

唔知仲有冇用

我真係好愛你
就算係有第二個 我希望佢個心都可以好似我一樣
其他野佢一定會做得好過我
就怕佢冇心